呼籲李東海小學校長加入鄭月娥班子，欺凌垃圾無能既香港人

良才啊

要班刁民寫悔過書

老子認同

仆街應該加入仆街集團